香港國際七人欖球賽 HK Sevens

有無巴絲打係欖球賽擁躉
聽講好難撲到飛
小妹識人9號場1張唔得閒去想放飛
有意請聯絡！！

另放6set

有冇八號飛

有

幾錢?

email : morehk7@hotmail.com

有無巴絲打有飛要放?
可email報價

email : morehk7@hotmail.com

Sat $2600/1
Sun $1800/1
Tg:mmmrun

放9／4星期日一張
tg：JasprRL

V TV
直播?